女神今日個閪就充滿住男友嘅精液

淡淡的哀傷....

我愛你 只要你開心 我便開心
你舒服 我便舒服

無人話要識女朋友喎

我愛你 就愛你的所有
就算你要我吃你的屎 我也會吃

琴晚又中出左人地條女